[
  {
    "nombre": "Cristian",
    "pregunta": "¿Película favorita?",
    "respuesta": "El viaje de Chihiro"
  },
  {
    "nombre": "Cristian",
    "pregunta": "¿Libro favorito?",
    "respuesta": "Cien años de soledad"
  },
  {
    "nombre": "Cristian",
    "pregunta": "¿Lenguaje de programación favorito?",
    "respuesta": "JavaScript"
  },
  {
    "nombre": "Cristian",
    "pregunta": "¿Juego favorito?",
    "respuesta": "Zelda"
  },
  {
    "nombre": "Cristian",
    "pregunta": "¿Qué te motivó a estudiar desarrollo web?",
    "respuesta": "Crear cosas desde cero"
  },
  {
    "nombre": "Heber",
    "pregunta": "¿Película favorita?",
    "respuesta": "Matrix"
  },
  {
    "nombre": "Heber",
    "pregunta": "¿Libro favorito?",
    "respuesta": "1984"
  },
  {
    "nombre": "Heber",
    "pregunta": "¿Lenguaje de programación favorito?",
    "respuesta": "Python"
  },
  {
    "nombre": "Heber",
    "pregunta": "¿Juego favorito?",
    "respuesta": "Minecraft"
  },
  {
    "nombre": "Heber",
    "pregunta": "¿Qué te motivó a estudiar desarrollo web?",
    "respuesta": "Automatizar tareas"
  },
  {
    "nombre": "Eli",
    "pregunta": "¿Película favorita?",
    "respuesta": "Amélie"
  },
  {
    "nombre": "Eli",
    "pregunta": "¿Libro favorito?",
    "respuesta": "Rayuela"
  },
  {
    "nombre": "Eli",
    "pregunta": "¿Lenguaje de programación favorito?",
    "respuesta": "Java"
  },
  {
    "nombre": "Eli",
    "pregunta": "¿Juego favorito?",
    "respuesta": "The Sims"
  },
  {
    "nombre": "Eli",
    "pregunta": "¿Qué te motivó a estudiar desarrollo web?",
    "respuesta": "Quiero trabajar remoto"
  },
  {
    "nombre": "Agostina",
    "pregunta": "¿Película favorita?",
    "respuesta": "Her"
  },
  {
    "nombre": "Agostina",
    "pregunta": "¿Libro favorito?",
    "respuesta": "Sapiens"
  },
  {
    "nombre": "Agostina",
    "pregunta": "¿Lenguaje de programación favorito?",
    "respuesta": "C#"
  },
  {
    "nombre": "Agostina",
    "pregunta": "¿Juego favorito?",
    "respuesta": "Stardew Valley"
  },
  {
    "nombre": "Agostina",
    "pregunta": "¿Qué te motivó a estudiar desarrollo web?",
    "respuesta": "Es creativo y lógico al mismo tiempo"
  }
]